真心 自問係香港人一定要入返幾手毛記(1716)

唔係話為錢
毛記係香港少有可以撈得起嘅本土文化產業
我睇得出果3個創辦人係真心為本土文化而搞毛記電視
作為香港人好應該以實際行動支持佢地
希望大家唔好太計較 一定要入返幾手 多多益善，少少無俱

你即刻開10蚊買貨，大把巴打肯割愛益你

成日開口埋口講本土 依加有間咁成功嘅本土文化產業 你地就cap完水就走
香港人真係好涼薄